★有冇人可以準確計算出死一刻，剛好用曬所有積蓄？

即係一個仙都不遺留人間+零負債

幾剩低既錢入落馬會戶口
斷氣前禁掣，買利英超冠軍

破產

捧盃點算

嚇到彈番起身